當你愛一個人，佢就算傷左你你都會同佢搵藉口

當你同佢嘈交果陣，你會打完又刪，因為你知道有d野會傷到佢
當你既朋友鬧佢既時候，你會不自覺地同佢辯護，話佢地唔明白個真實情況
友情、愛情皆如是

if this is not love, what is

無人會珍惜呢類人

我真係好攰
我完全唔知應該點繼續落去

睇你幾時攰到再捱唔到落去
我都等緊呢日

我覺得自己癲左
點解會仲想選擇原諒